[文宣組入］一代不如一代

可以參考吓

幾好

向630廢老學習

推

以為地產價單

啱晒中產

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

幫手推下比中間派
教育中國人

繼長輩圖後 要推出長輩文 [香港动乱，李嘉成這扁文章講得好好。是香港人都看一下]